容祖兒PrettyCrazy2019演唱會購票交流/交易區(6)

仲有7場

依家想收580應該要幾錢先有

邊場先尾場問過牛要1500仲要30行

收24/8 $380二連

tg

收21號Joey 380 / 580 可加手續費 單丁/2連

跪求仼何日子 $380 2連

收21/8 380/580 單丁/兩連都得

求21/23號 $380/$580 單丁
可加少量手續費

Fb問過好多都950up一張

23號 380 2連 想換 24號 380

放容祖兒21/23 演唱會門票

21/8 40段36行4連

23/8 79段28行2連
23/8 70段27行2連
23/8 78段31行2連
23/8 49段28行2連
23/8 71段26行4連

非原價

再出多次
22號580四連換23/24 580
尾場我可以加錢
唔該哂

收17/18號外Joey 380 / 580 單丁自用

收任何日子 $380/$580 2張

收21號兩連

收21號任何價位單丁位

收20-23號 任何日子 380

————————————
818 維園見

漏咗tg

收 20/8 580 2連

收任何日子 2連
$380

求 980 同 580 同380

收任何日子 單丁
$380

收580$ 2張 任何日子

今次買飛難左咁多嘅

收任何日子 380/580 單丁

收17/8 或21/8單丁 $380

代朋友post
收任何日子 380/580 單丁自用 tg :

求 21號580單丁 調其他日子
有意

放 20/8 第十行 對正 兩連
有意pm

原價放20/8 $580連位兩張

$580 x 2 + $16 手續費

條件係要就我交收地點時間

有意PM

有意 pmed

收20 或23 或24 580 2連

求 21號 380 兩連🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

收20-23號 任何日子 380一張

——————————-
818 維園見

賣咗喇 唔使再tg我

求 20 23 2連

補張相

求任何日子 2/3連

求21號二連 380

求 21號580單丁 調其他日子 或 放
有意

放
21號 580 兩連
70段 30行
請帶價pm, thx

求20 -23 飛兩張
好想睇 買唔到飛 真粉

收23號 580 二連位

收23 $580 2連

收 17/8 容祖兒 2連 $380/ $580

收17/8 容祖兒 580*2

徵 容祖兒演唱會2019 23或24/8 580 2連
可加合理手續費
tg:

跪求 任何日子原價380/580 2連位 價錢可小議 自用 感謝

收23/8 $580 2連

求joey 21號任何價位綠閘單丁位

我想問點解個個都要遮果個位

想問下有冇22/8 4連 580

收22 $580 2連

合理價收19-22號任何一日 $380 $580二連

《換》
20/8 及 22/8 換 17/8 或18/8 場
580$ 兩張

收21
2連
380/580

Tg: fatummy

跪求 任何日子原價380/580 價錢可小議 自用 感謝

求 容祖兒 $580 兩連

求980

跪求22號580飛2連 我同我朋友好想睇 價錢可議
tg:

價錢可議

求joey 任何日子 任何價位綠閘單丁位

求單丁位 任何日子 報價 謝謝

求18~21號任何日子 380/580 2連位 補手續費+小議

想收8/21 兩張

20號980位 2連 15行 41段 求換21/23/24號 980位

Tg:

放18號 580單丁 26行

之前睇左場覺得要二刷

徵 22/8 or 23/8 or 24/8
$980 / $580 兩連 自用
先講謝謝

仲有無

跪求任何日子任何位置一張 感謝

求$380/580 兩連飛

收容祖兒 17號 兩連 $980

求原價18號2連 380/580

收任何日子 單丁 380

收今晚（17號）380/580 兩連
接受合理手續費

放$980 2張 今晚8月17

收21號 380 兩張

收20/21 380/580 單丁
可加少少
Tg:

收21/8 380/580 單訂/兩連

求20/21/23是但一日單丁 $380/$580
可加少量手續費

收任何場任何價錢2連 最好$580
可加少量手續費

求今晚17/8
$580 單人

收23/8 $580 星期五 雙連 價錢可小議
htts://

收23/8
$380 2連

收21/8 $580 或 $380 雙連 價錢可議

垃圾都有人睇

有冇飛放？

自用求收
24/8 容祖兒演唱會 2連
$380 / $580
可接受合理手續費 / 車馬費

23號580 2連
換22號580 2連

或
$1800 收兩張 22/8 580 2連

求尾場飛 380/580/980
tg

賣黃牛犯法架嘛

求22/8
$380/$580
2連

求容祖兒單丁21/23號 位置冇所謂

求 21號 星期三 580 雙連

$900 一張 收22/8 580 2連

求尾場24/8 單丁 380/580/980

點解今次咁難買架
試過同條友講話要驗票比佢diu兼叫我過主..........

依家580炒價去到幾多左右
早排明明可以原價+手續費架

求23兩連980任何位置

求今晚$380/$580

求21號仼何價位，兩連自用

放 Joey 20/8(二) $380門票
34行53段正面台 ($380第一行,非側面位)
單丁位 x 1

求23/8 or 24/8
$580 雙連

Thanks

收今晚380、20-23任何日子380

————————————
818 維園見

依家d飛咁搶手真係有心買試下上fb group/carousell睇下啦機會應該大過等pm

求星期五/六
380
4連

原價求380單丁任何日子,今晚都okay!

嗰啲好撚狼死
雖然呢邊都唔差

求 20-22/8 $980 單丁 價錢可議

求21號980
其他日子580

跪求今晚again

950-1200

放 22/8 580 兩連
非原價 67段26行

Tg Dadada510

求8月20號 380/580單丁位一張

求今晚380/580

求今晚580 ...希望有飛睇啦

求飛 980 同 580 同380

收今晚380

——————
818 維園見

嗰d話臨開show先慢慢搵平飛嘅人去咗邊

係度呀👋

17號真係好難搵
20號就一地都係 (老蜢不了)

求20,24 兩連位

收20號草蜢場380 2連
廿年草蜢真fans, 最愛失樂園+森巴舞

求20,23 兩連位
請tg：

求20-24 求其一場 380/580 2連啊啊啊

求 8/21-24 兩連 380/580/980 都得

求任何日子580/380 兩連

求任何日子 380/580 2張

求任何日子 980 2張

收今晚380一張

——————
818 維園見
Gwong fuk heung gong
See doi gak ming!!!

求21號 joey 2連飛🙇🏻‍♀️

20/8 及22/8 Joey 580飛換其他日子

求任何一場380/580單丁位

21 $580 單丁 21 $580 單丁 !!!!!!!!!!!!
價錢可議

收18 21 22
980單丁/雙連

係收飛啊

收21/8 380/580 單丁或雙連
可加錢 tg:

收22號兩連任何價位

Pishhhh

收任何日子 $380*2 可加手續費

求580，2連 23號

好似冇飛賣咁

好多支那畜拎住一疊疊

貴到喊

求Joey 580 兩連位

20/8 , 22/8 , 23/8 其中一日就得

Tg :

推啊 睇到人地d story即刻典哂癮

收任何日子380

——————
818 維園見
Gwong fuk heung gong
See doi gaak ming

求下星期單丁位

求21/23號 380單丁
可加少量手續費

可賣可換

收22/8 580$ 2連

求21號兩連自用380/580/980

求任何一場，2連位

收尾場980 單/2連

收尾場 任何單丁
tg: Lmty1314

放18/8
$580 2連
42段25行 2連
40段31行2連

非原價

收20-23號 380單丁/兩連
可以加少少手續費
Tg:

求21號 $380/580 單丁
望原價 可加少量手續費

-
818維園見

收餘下場數嘅飛 咩價錢都得

收24/8 尾場
$980或$580位兩張

可接受及非常明白額外手續費

TG：

20/8 2連想換 22/23 2連 580
有冇人可以同我交換呀

收尾埸$980x2

買20/8得唔得呀

有冇綠色靚位，唔好天價

放 聽日18/8 容祖兒門票
$580 48段 21行
$580 42段 25行
$980 65段 8行

收餘下場數380飛 2-3張

放23/8 $580 2張

$850@1

柴灣地鐵站優先

收$380 兩張
咩日子都得

收餘下日子兩連位加手續費
380 580

求21號 $380/580 兩連
望原價 可加少量手續費

求21號980 2連

Tg:

原價 收23 或24, 380 或580 飛,

求21/8
380，580
單丁或者2連都得

Thanks

收任何日子380

——————
818 維園見

收任何日子580雙連

收 23/8
380 2連

求 任何 980 同 580 同380 連位或單丁

可賣？

收980/580 雙連

收任何日子
$380 3連😭

賣左 唔好再搵我

收8月22，23 $380或$580 兩連。

收 20 21 22 23 24
580 連位

收各日子兩連，上星期要因為「香港事」讓咗畀人

想大家可以放畀我同女朋友睇

收任何日子380

——————
Wai Yuen Geen

收任何日子
380/580

收24/8 $380二連
Tg: aa123123

收24 號380飛兩張
有意tg: cawtt

想換飛 我有2x $580 23/8 星期五飛 想換任何五/六/日
Tg

求 980 同 580 同380 單丁/2連/3連4連

求21號兩連自用380/580/980
可加合理手續費

求 23/8 380 或 580 2連

收 20 - 24號 任何價位 三連/四連，
可加手續費。

收任何日子 單丁 380/580

收任何日子 $580 兩連
價錢加合理手續費
tg: urhiomhd

收18號 $380 或$580 連位兩張
加合理手續費

有意 tg

收今晚或任何日子380

放23/8 580 單丁

收23/8 380 2連

收任何一日 380/580 2連

收19～24 任何一日 980/580 2連

Tg please

收21～24 任何一日 380/580 2連
可加120 一張

收21～24 任何一日 380/580 2連
可加少少車馬費

求21/8 任何2連

有 20/8 580 二連
想換 21/8 580二連
跪求
pm :

收 22/8 24/8
任何雙連

收任何日子 $380/ $580 兩連

收20/8 單人/2連 任何價幾

收19/20號380一張

想請問有無人可以放畀我
我女朋友21號返澳洲，想畀個驚喜佢

22/8 580 2連
想換 21/8 580 2連

收22號 580$ 2連

21/8 580 2連願意加手續費換仼何980 2連

留tg

求 980 同 580 同380 單丁/2連/3連/4連

求21/8任何位

合理價

Tg:

求 21號 兩連 380/580

22號 想換 21號 我係580飛 24行

23/8 380 想換23/8 580

有冇人放21號580/980兩連
放嘅tg我啊唔該～

合理價收19-22號任何一日 $380 $580二連，自用，好想睇但之前一直都搵唔到人陪，求割愛

求20/8，580/980 雙連

收三張 23/24號 $380
Tg: JV267

22/8 $380/$580

放22一張單丁 580

係求飛

收21～24 任何一日 380/580 2連
兩張可共加300手續費

收980兩張

收22/8 - 23/8 $380 2連，

收任何日子580/980雙連位

Thanks

收任何場 任何價 單丁飛

求仼何場單丁/二連

推

尾場 24號 580 22行
加錢換980
或換其他段21-23行 (可加手續費tg再傾)

2連位

求仼何場二連

可加手續費

求任何一場綠閘黃閘二連 380 580

可加手續費

tg id: hahahaha0819

收21號 任何

放 Joey
23/8 43段32行
22/8 54段 32行
20/8 69段26行
580 位兩連

自用 22號 580 綠區 單丁x1
想換22號加錢換980/23號 580
請巴絲成全我😭 🙇🏻‍♀️💕

想1600收21～24 任何一日 380/580 2連

收21～24 任何一日 380/580 2連
每張可共加200手續費

幫朋友收21號非原價 連位兩張
有意

收24號980飛連位兩張

可俾返少少車費

tg：

收 20/8 二連 或 21/8 一張 自用
天價真係買唔起 但車費可議

手持21號 580 (23行）兩連
想換24號 兩連
TG：marblehei

收 23/8 580 x 2
手續費ok

Tg: Gpho13

Thanks

想問有無人試過紅館門外 臨開場買飛？

收21～24 任何一日 380/580 2連
每張可共加250手續費

20/8 580 2連想換 22/8 580 2連

23/8 580 2連想換 22/8 580 2連

跪求21/22 380/580 2連 合理價

求20/8 2連380/580飛自用
可加小量車馬

收尾場 任何價位 2張
合理價

收23號 580或380一張

20號4連位24行 $580
加錢換21號4連位

每張加 200 收 8月 20 - 24
$380 $580 三連 每張可加 $250 ,

屋企人想睇，黃牛價$1600食咗兩張$980
但係有啲意外要放返出嚟，$3000 2張
唔係黃牛，唔介意比返買咗黃牛嘅購買對話紀錄🙌🏻

收一張單丁380 or 580 任何日子

有無人會放kenny飛啊
tg:

收21～24 任何一日 380/580 2連
每張可共加300手續費

收21～24 任何一日 380/580 2連
每張可各加300手續費

收21號 380/580 2連
每張可各加400手續費

收尾場單丁 真粉跪求

求580 380 2連 請pm

收21～24 任何一日 380/580 2連
每張可各加350手續費

幾多號幾多行？

收21晚 $380

Tg: anderherrera21

收24/8 尾場 2連
tg:lihkgjoey

收任何日子580/380兩連 可出少量合理手續費

21號580加錢或手續費換仼何980

2張換2張

收21/8 $380 2連
價錢可傾
有意tg

收23/8 2連 580
價錢可宜

求23號 $980 2連 頭5行

22/8 580row21單丁 想換 21/8 580單丁
有冇人可以同我換
Thanks

收 20/21 $380 兩連
Tg: anderherrera21

收21/22/24其中一日 $380/580 兩連三連 真粉

22/8 跪求兩張$380/$580

收22-24 任何價位 單丁/二連

求兩張22號 380/580

21/8 求2連

想要23/24 580 2連

23號 580 2連 求換 22號580 2連

求20/23號580頭兩行，單張

求 任何日子 兩連 咩票價都得

tg: eeleon

收23/24號二連

咩價位

收23 或24 單丁

收23 或24, 380 或580 飛,

收23 或24, 380 或580 單丁

幫唔到你接太貴

求 8月24號 2連門票 $380/580
搵左好耐 希望有好心巴絲有飛多 可以放俾我
FG收入唔高，跪求合理手續費門票2張

可否tg傾下

tg：

收23/24 任何價位

兩連

跪求22 580 2連

知道好炆水，20號$580 2連想換22號 因為有事去唔到

求求有巴絲可以幫幫手
M

Tg:

求任何日子 980/580 單丁/2連

求24號$580 2連

放既話 Tg我

收 22/8 或 24/8 任何雙連
可加大量手續費

求20號 580/980雙連

收21至23號任何一日380

——————
本週推介：

821 元朗站靜坐
822 中學生集會
823 和理非人鏈
824 觀塘區遊行
825 荃葵青遊行

五大訴求，缺一不可；
光復香港，時代革命。

收任何一日 580/380

唔該

跪求22/8 - 24/8
事但一日兩連 $580

收24號980飛連位兩張

可俾返少少手續費

tg：

23/8 580 2連想換 22/8；24/8 580 2連

收21/8 $580/$980 二連 感激

tg:

好

想收一張 今場（20/8）嘅980

睇埋去啦 24/8 尾場一定好精彩

求任何日子任何價錢2連
可加手續費

我有2張

搵朋友去睇尾場

有興趣，自用，好想睇
可唔可以放俾我

收23/24 380/580 飛
每張+300

求20-23號 980飛 單丁一張

求21/8 $380/$580 2連 tg joeyjoeyconcert

放唔放

求24號980兩連

求21/8 價何價位兩張

想要兩張21號/24號 580/980
之前My secret live已經好想睇但買唔到，有冇有心人放可加錢但食唔到太貴炒價

如果放嘅tg我啦：

事但一日兩連

收22號 580/380

收任何兩連

放 21 號 Row 2 單張 原價

收任何一日 二連

收容祖兒今晚 20/8 兩連位

收21 單丁/雙連

盡最後努力收尾場單丁
咩價位都ok

求24/8 380/580 2連
有意請帶價pm 好想睇

求 23/24號, 580/380 2連

哀求有心人放21-24號 380/580 單丁自用
我真係好想入去欣賞祖祖嘅歌藝同20週年精心炮製嘅盛會啊

有意放請pm加報價

收22/23/24 380/580 飛
每張+350

推 24號單丁位都要

有23，24，980 靚連位唔散賣

跪求20,21,23,24任何一場 任何價位 最好有980
食唔起太大炒價 好想睇

想要任何一日 $580/$380兩連飛
勁勁勁想睇

21號2張換仼何980

求21-24 求其一場 380 / 580 x2 啊 可加手續費

有冇今日飛放呀

會唔會放21號？

好想睇 收21號 $380/$580 兩連

21號580 1張
想換22號

收聽日380 or 580綠閘單丁

放紅區580單丁位

邊日

21號？

如係21號
Tg:

21號號會唔會放

收任何場綠區自用 prefer 580/380 兩連

我想睇正面

求23/24號4連380

想睇多次好正

跪求22號任何位三/四連 加手續費

收21號2張連位380
求好心人 好想睇啊啊啊啊啊

收22/23/24 380/580 飛
每張+300

求 21 22 單丁/二連 任何價位

求任何日子 $380 / $580 兩連位

求21/8 580兩連

求22號580/380 單丁
真粉絲想睇多場
不要天價plz

收24號 單丁 380/580

收尾數單丁 😢

收22 號 580 380 2連

收 21 號 380 / 580 2連

求飛 21/8 各價錢 2連，謝謝

求兩張580 30行內既飛
最好24號

跪求 380 兩連，尾場

求 21,22,24/8 $380/$580 2連

推（可加手續費300）

求24號 尾場兩連 $380/$580

求任何日子 $380 / $580 兩連位+$300

21/8?? 可加手續費!

徵21號 任何位單丁

收22/23/24 380/580 飛
每張+320

求尾場2連

580/980

求 23/8 $380/$580 單丁🙏🏻

21號放唔放

求23/8 $580 2連

收24/8
$380 $900
$580 $1100

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求23號 380 2連

(代朋友留名) 放聽日第6行

有意可TG

tg: Iwannagototheworld

已tg hazelhnut

求22號飛

放 24/8 單丁飛
純粹想搵人陪我睇
價錢可議

Tg:

收21號380/580 單丁or兩連都ok
TG: helccc
Thank you!!!

我有22/8, 22行 一張
可以同你換21/8
請tg我
Ghihjkas

放24/8尾場 $580 換21/8 $580/$980單張
只換!!!!
tg 我 Ghihjkas

跪求尾場飛兩張

跪求21/8 580兩連

求21/22 所有價位 2連

跪求21 單丁任何飛 自用可加小量手[續url]

跪求21單丁任何飛 自用可加小量手續費

想要是旦一場兩連（最好23/24）
有冇好心人 良心價放飛俾小妹
感謝

有冇人試過開咗場問出面D人買飛?
係咪會平D?

真.fan想要尾場24號 2張 最好980
好想近距離見到祖祖
tg:

放尾場$380 4連

賣23號$580 2連或換 24號$580 2連

pmed

跪求任何日子2連位 tg詳談

窮撚求24號 980兩連

放8/24
51段30行 2連
62段31行 2連

收尾場單丁🙇🏻‍♂️

跪求今晚21號任何價位2連🙇🏻‍♀️ thanks

求 21/8 兩連任何價錢
TG: Redkimono

好想睇尾場呀！！
而家$580 大約要幾錢張？

收今晚580單丁一張

真自用，可給你看飛尾已看很多場

求今晚21號 1張
毒J自睇 任何位置都得
tg: nousernameused

求23-24/8 $580 2連飛 想同女朋友睇未買到飛

TG:ilovejoey

推一推

求今晚2連 所有價位

收23/8
$380 $800兩連

24/8
$380 $900兩連

收：今晚580單丁一張

真自用，可給你看飛尾已看很多場
價錢可商量

跪求21號 兩連$380 自用今晚睇 🙏🏻
可每張加$100手續費

唔記得留 Telegram

跪求

放kkbox 90日白金會員 ,$65/1 ,可入多個

平過哂family plan

跪求 21/8 今晚容祖兒 380/580 兩連自用
可加少量車馬費

巴絲有意 tg

放尾場5802張

收2連 自用

任何日子都ok!

要

有興趣！

收 21, 22
580 2連 自用 [ 可加少少 ]
tg

收22號980/580二連

代求 21/8 今晚容祖兒 單丁一張

自推 求成全

呢個價一張先差唔多

跪求今晚21/8 580兩連
可證明係真fan

有冇人放21號 單丁
想睇火龍果

Tg: hazelhnut

求今晚21/8 380兩連

放23號 單張 頭4行
留tg

收23 24號joey 飛🥺
Tg:

23號 單丁 65-70段 第三行
非原價

跪求22號 $380 兩連 可加手續費

有無爸絲試過即日買到輪椅位？

收今晚2連

真自用 真心Fans
自推

有
不過係18號既事

再推 毒J自睇啊！
幫幫手

你係10點上網買？同埋輪椅位係幾錢

收21/8 22/8 380/580 2張

跪求23/8 $580 2連萬分感謝

收兩張22號 2連自用
尋日睇完好想睇多場
求大家
Tg:

收今晚/聽晚同尾場單丁任何價位
Tg: Lmty1314

求23號 $580 2 張

求22號 任何價位

推
可加200-300手續費

求23/24 $580/$980

收 21/22/23/24 飛
380/580 單張自用
好希望可以睇到一場

收 24 飛
380/580 2連/單張 真fans自用
可加$200-300手續費

收尾場單丁任何價位
可比少量手續費
Tg: Lmty1314

有無好心人成全？
價錢可議喎 一張咁大把

求好心人

有冇人放今晚單丁

Tg: hazelhnut

尾場 380 兩個連位，唔介意黃牛價，可以留 tg

thx

求尾場單丁 可比少量手續費 tg:Lmty1314

求尾場任何位置 接受原價加合理手續費
Tg: millws

收尾場單丁 +400

相信連登有愛
想收一張今晚21/8任何價位
真fans自用 可以比飛尾證明
原價加手續費

跪求21 22 23 24/8 $580 2連 原價加手續費萬分感謝

23號單丁位1張，980$飛
3行
非原價

跪求今晚任何價錢兩連
tg:

求 22/8 380 兩個連位

收今晚容祖兒$580 2連

收今晚 一張

求23/8 380 兩張

收24號980飛連位兩張

可俾返d手續費

tg：

收22/23/24號380飛 單丁/兩連
可加少量手續費

放24/8 $580 單丁1張飛

求 23 24 任何價位一張
Telegram ac : kaka1025

尾場24號$580 2連
想換23號嘅飛

求24/8兩連位380
由細聽joey大，真fans
可加手續費
求大家俾我完一完夢

收24/8 980 2張 自用

放尾場580單丁位

插砂跪求任何場2連 380/580

跪求

跪求22/23 $580雙連

求24號 580$/$980
單張 2連都可以
真心想睇多場 天價免問

收22號980

收24/8 單丁 / 兩連都ok

收尾場任何單丁飛 可加少量手續費
Tg: Lmty1314

收任何日子，任何票價，二連

求 24/8 $980 2張

跪求任何日子，$580 / $380，單丁自用
仲未睇過

想問巴打放咗未？加唔到你tg
仲有嘅話麻煩pm

求兩張380/580 任何日子

收兩張尾場 580 / 380

同求

係tg同賣家買左飛(已比錢)，約好今日拎，但最後無出現亦揾唔到佢，可以點

求任何日子 380/580/980 兩連

點解唔一手交一手？

報警但追得返既機會渺茫講左好多次一定要一手交飛一手交錢,要先俾錢既九成九呃人

比左一半，因為一直都有用tg 買開，估唔到中伏

跪求收今晚22/8 任何票價2連位 一手錢一手飛

求24號尾場 任何價位

求23/尾場 380 2連!!!
真心自用一場都未睇過想同女友睇
可接受<=850

求23/8連或24/8單
真係好想睇

求 23號 2連 thanks!

TG: @dinoroar

跪求22 23 24/8 $380 $580 2連 原價 高小小都唔怕

推 係23/8 $800@1 24/8 $900@1

跪求 咩位都得 貴少少都ok
好想睇多場

求 23/8 $380/$580 單丁位

求 22/8 今日 580票 1張

收23/24 380/580 飛
每張+320

收尾場580/980
Tg:. Lmty1314

誠心求

Push

求 22 或 24 號 任何價 單丁/兩連都ok

跪求2張23號同老婆睇

求好心巴打絲打放尾場 24/8 580*2
睇完一場真係忍唔住想睇多場
有意tg

跪求 22或24 任何位 兩張

買唔買開都唔係先俾錢後攞貨囉
哩個階段個個都有票係手，點撚樣都係一手交一手
你預咗哩筆錢石沉大海啦

跪求原價加合理手續費 單丁任何一日 $380/580

跪求23/24號 2張 任何票價🙏🙏🙏貴少少都冇問題

今晚仲有無兩張980/580

痴撚線 580炒到$2000up
義士幾時光復紅館

有班仆街爭住買
真正光復到香港應該就搞得掂班黃牛（好似係）

垃圾偽人！！！！

戲子無情婊子無義

容jer乎合晒戲子同婊子既定義

成班傻人獻血比佢吸

門外一堆大陸牛

$1400咋，聽日就未知

收２33/24 580 2連

收23/24 380/580 飛
每張+350

跪求 兩張兩連任何場數 比原價高小小既飛

收今晚 580 380

24/8 尾場 $380 3連 不原價 ,自出價 不散賣 tg:bigbrother112

收單丁位 380/580飛 可加手續費
22/23/24號都得，淨係想睇到一場

收今晚 兩連 tg: kurtmeng

求尾場 380 580 單丁

跪求 真係好想好想去
唯一呢場係喺香港而且得閒

24/8 380兩連
加手續費

誠意跪求

求 22/8 980/580/380 2連

收今晚2張

收今晚2張380我個frd好想睇！

跪求24/8 $380/$580 三連
原價加少少手續費
謝謝
Tg:

24/8 $380/$580 單丁
原價加少少手續費

Tg:

收 24/8 $380/$580 單丁
原價加手續費

收24/8 $380/$580 單丁
原價加手續費

高價收24/8 兩連

收24/8 $580兩連

明天後天 580 2連 高價收

收23 24兩連 380/580/980 加手續費

收24號980飛連位兩張

高價收

tg：

收 24/8 $380 1張！

高價跪求任何日子2連
@tunechan

TG：

收24號 380兩連

跪求明天，後天 980 or 580 3連

粉絲心急人上

$1500 兩張？

$850 2張？

$2000 2張？

1

$2000 2張都好貴
1張咁癲

尾場380 要1500
黃牛必須死

收兩張8月24號 $580飛連位兩張

成四五倍價

呢度啲人仲高價收
食貴價嘅果就係你地種出黎嘅因

收1張 23/8

ig買 驚唔驚係假飛？thx會一手交錢 一手交貨

前兩日先$1200

聽日23號 $580
換尾場$580 或 $380 你加錢

跪求 23 24 號 2連 380/580
粉絲自用

收容祖兒23號既飛 可議價

收一張容祖兒23號既飛 咩位都得 可議價

Google搵下張飛有咩防偽特徵

收1/2張24號價錢可以傾下

收容祖兒今晚...380 2連...

求 兩連$380/$580 邊日都得

收24號 2連

收24號尾場 380/580 單丁

收23/24 380/580 飛 2連
每張+320

現有23/8 $980x2 換$380x2

可以賣比我嗎

求兩張尾場 咩價位都得

Tg: iamyourbf

收23/24 380/580 飛 2連
每張+350

求尾場任何位置一張

平放 8.24 尾場 40段 32行 一張

請自出價，岩價即日交收

收任何380 隨便出價

收2張尾場380 兩連

收尾場580 2連

求24 380/580 飛 單丁/2連
每張+300 自用

收聽日2連，任何位
Tg:bsbcheung

好想去睇啊

跪求
收聽日兩張 咩價位都ok

推
跪求聽日380/580兩連 加手續費

想要2張飛阿 屋企人好想睇😢

想要今晚2連 任何價
pm

收今晚任何單張
tg

收今日任何

更正：24/8 任何位

真fans求今晚580兩連
1000@1 有意tg

推推推
跪求今日 380 580 兩連

放容祖兒
380 尾場單張
價高 有意

求單張任何

求兩連 任何